新屋嶺30個位手足同時被折磨，被侵犯，不斷慘叫

屌你老母，諗起都覺得好痛苦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

7/9機場更新 求求大家

屌佢老母

我想有無團體可以救佢地

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

隻手.....
班仆街黑狗對義士做過D乜野..........

好痛苦

林鄭見到未？
你一早6月7月果陣撤 就唔會搞到咁今日咁
依家就算你落台 都已經無人會放過追究黑警
點解仲會有抗爭 係你條柒婆一手造成